就黎30先想學結他會唔會比人笑

又無乜時間出去學
想睇video自學一日一兩粒鐘有無得諗？

有心唔怕遲
但預左會好難

就黎三十歲仲怕咩比人笑
大個啦 想做又能力範圍做到仲驚咩人地點睇

哈哈哈 笑你
咁都要問
成三十歲人，仲咁在意其他人點睇。

邊個咁得閒笑你
有心玩當然建議你出去學下基本野先 錯手勢遲下要執就麻煩
不過自學都無話唔得 好多人都係自學 網上資源多到你睇唔晒

人大發覺越黎越少朋友先想學
唉

之前一直都好勞碌
依家穩定d可以做d想做ge野

我都想學鋼琴

屌, 一日一個鐘, 十年你已經功過好多人, 個問題唔係30歲,係會唔會堅持

呢個真

唔會

一日一兩粒鐘自學
不如每星期搵其中一日跟老師學
其餘六日練習
好似好啲

幾多歲都會有人笑9你，你細個學有人笑9你彈得7，你大個學有人笑9你遲，要笑你就點都有位笑，係鍾意就學，你鍾意一日練一分鐘又有咩所謂，音樂呢啲野，你enjoy咪得。

會，唔好學，完。

我有個學生40幾歲